公立醫院根本好多都無足夠既隔離病房，例如瑪麗醫院

瑪麗醫院合規格既隔離病房只得一個，連新裝修完用黎做隔離病房既A6病房都係唔合規格！而入過isolation病房既護士亦都要再去其他病房幫手，變相有機會帶住d菌去其他病房，呢啲全部都係HA高層既責任，唔去做適當既措施，只係擺哂d醫護人員上枱大家要支持醫護手足！既然港共政府唔封關，HA又咁無能，我地就一齊罷工！自己香港自己救

推到上熱門

不封關，不上班

正確態度

推！

推

再推！

屌

HA真係好仆街，港共政府仲仆街！